有無人知呢啲白點係咩黎？

唔㾗唔痛但生到成身好多地方都係，有啲點點重有小小類似濕疹苔蘚咁

性病

下世小心啲

要睇醫生汗斑嚟

汗斑

冬天無出汗都有汗班

如果擴散到全身會唔會變白人

最近俾針拮親？

盡快睇醫生

快D去睇醫生驗血, 我屋企人又係突然有D白色點, 唔痕唔痛, 驗完血D 肝酵素唔正常

似汗斑 平時沖涼乾淨？